電話評測界Rap王RayMa新作

求頭10秒英文字幕
開始有中，英，普評測
實行有咁快講咁快

完全聽唔到頭一句講乜 求英文高手

alright if u ar looking for a phone for people have small hands
the v20 is definitely not on your list

Rap王

sum wang

樓主打手

rap 得好好聽啲音調

先唔講英文（真係好撚難聽）
廣東話都講到一舊舊先奇怪

一見到就想講

佢嘅電量測試真係

有錢二世祖

佢講嘢啲tone真係好撚怪

ray ma既評測最中肯

你吹佢唔漲有人睇佢

佢話外國人聽得明架喎

佢嗰啲根本唔算係「評測」，最多算係「介紹」

同意

咁都聽到